水晶宮加油 就算輸了 也要踢斷盧卡古隻後腳

治亂世，要用重典

Ok

ok

diu 你